美奸開始推銷「中國模式」管治美國

今次係有兩位美國法律網絡學者力推用「中國模式」管理美國網絡

以前, 我同好多人以為只要唔干預中國內政, 就可以獨善其身.
但原來我好天真好傻. 其他國家唔干預中國內政, 中共都會干預其他國家內政.

英國《泰晤士報》: 西方阻止「中共絕領全世界」的時間已經越來越少.

咪玩 無可能work

武肺令全球經濟低迷
好多痴線思想都會有人信

所有媒體都歸位緊

其實咩叫中國模式？吹左十幾年

監控、愚民、分化

社會主義意識形態
鼓吹民主集中制（姐係獨裁）同計畫失敗
百足之蟲 死而不僵

＋ 以舉國之力 放棄自由，發展經濟

大量市場干預

國企主導市場 + residual既先比民企

中國模式=表面極左， 實際極右

（最近有小粉紅以為自己信馬克思， 做左政治傾向測試， 發現自己原來係支持納粹主義）

如果有一個絕對公正嘅政府先得
但現實係正常人冇言論自由
5毛小粉紅就可以fake news亂屌人

中國只係“口講”社會主義

死哂幾代人先WORK呢D真係要
中國死咁多代人但都仲係咁就知好難改變人民思維

監控呢啲美國做緊,愚民美國都大撚把.

美奸

首先
你已經出唔到POST

玩過睇咗啲問題,有好多條啲咩國家統一,人地出版圖唔同就要屌,有晒呢啲支那人會高潮既題目,明陰佢

好消息係依家2/3，近7成美國人

反中共

當初納粹參選都係被人當國屍

絕子絕孫模式
(古蹟,農地,水源,空氣,嚴重污染)

今朝試完
屌佢D問題好撚19
又唔中立

侵侵咪行緊中國模式囉
你就美奸

我反而極端自由主義

明明我撐trump

好多非洲政府嘅政治改革都係向中共管理體系靠近

真係好撚似大蕭條後希特拉上台推銷法西斯主義咁

咁撚鍾意中國 唔移民去中國

“”你老母 「」先岩

黐撚線支共嘢都吹奏

唔信美國鬼佬會放棄言論自由
佢地成日整MEME笑中國,北韓獨裁

仲有製造假想敵 瘋狂灌輸愛國愛黨主義

重點係獨裁 言論自由同人權受打壓

來料：現任侵律師，前紐約洲長，朱麗安尼爆料
Dr Fauci 美國NIH 阿頭， 曾經在警告情況下捐款370萬給P4武漢病毒實驗室。

申利：覺得可以解釋點解Dr Fauci對美防疫措施一路遊花園

出呼意料，有內鬼.

望下youtube
只要用一D冠冕堂皇嘅道德/政治正確理由就可以冇言論自由

其實中國真係社會主義制度
首先堅持共產黨領導
再者 好多野都要係置於國家/政府嚴密控制 特別係經濟領域
每五年就有一次規劃計劃 保留國企 國進民退 全部都係socialist的特徵

唔好咁樂觀
白左好like 牙習

條魚好似一向紅開 起佢老母底

Google 同FB 已經用緊

自膠

獨裁
自我審查
国家主導經濟
国家控制一切
無自由
無民主
愛国愛黨

Lady Gaga: 反侵可以一試

in substance 左同右無咩分別
都係借口社會有危機 有「敵人」壓迫我地
利用依個敵我矛盾的意識 所以要求加強政府權力
不過只係口號唔同 以及危機的類別唔同
左係強調 階級矛盾 (無產階級 vs 資產階級)
右係強調 民族矛盾 (本國人 vs 境外敵人)

依家兩樣都強調

真係好恐怖

但轉頭就唔認條爛賬

有冇link?想試下玩

同冷戰嗰陣一樣

中國模式只會係其他國家有合約精神下成功
如果對家全部咁樣= 打仗

納粹係音譯,中文係國家社會主義,大家一樣係計劃經濟
納粹同共產嘅區別在於納粹係民族主義,共產係國際主義

佢地依家正係美式民主體制下經歷經濟低迷 可能唔只佢地 世上任何一個國家一對當前體制失去信心 就會想改變 可能係支那模式乘虛而入 亦有可能係伊斯蘭 可能係軍國主意 可能係北韓式鎖國

7成其實唔太夠
9成最好

Stone Fish個名柒到

佢哋緊係唔知會變中国

the atlantic

仲Time Is Running Out！
今日時勢應該用過去式啦

篇文唔係佢寫
佢只係quote咗最有爭議性嗰句share上Twitter

1984模式：監控，高壓，血腥
brave new world模式：以大量資訊填鴨，令真理埋沒係海量資訊之中

要做到，第一樣野係收番槍權

我測試係咁

你哋呢?

小支那過到今年先講 仲支那模式

唔work？
Facebook
Youtube都已經做緊嘢啦
Tiktok又搞到咁大
你瞓咗幾耐？

中國模式咪即係法西斯

民族主義
領袖崇拜
中央集權
國家監控
侵犯人權
追求科技進步（偷返黎）
成日諗住自給自足
敵視自由主義
盲目追求成長
不停對外擴張（一帶一路）

歷史已經證明馬克思既utopia實際上行唔通

結果極左只係專制領袖奪權主導既方法 用以爭取大多數（通常都係低下階層）支持 建立軍隊 階級鬥爭

奪權之後 其實同極右只係一線之差

干預成功例子:香港
干預失敗例子:台灣
干預中例子:澳洲,一帶一路國家
即將干預:美國

開始現形

岩你老母，啱先啱

戇撚鳩

唔認數咪即係學到十足
你睇下WTO

5p係香港本土文化 why not?
5p同共語都唔同

最單單有槍械管制措施下人人都可能有槍保護自己的點會比中共管理方法管到

問過槍會同財團未?

人人有鎗，你咪試吓玩囉

捉到鬼了

納粹far right呀
共產先係左
但係中共唔再係共產

你撐侵幫香港啫
你住美國嘅話會反侵

假新聞喎

未必嘅
我都撐槍權同起牆
踢走重覆犯法嘅非法移民同大福減稅

你係左翼喎

咁左翼都聲稱自己係重視自由嘅

不過又唔係革命派

無資格話自己左

明明係蘇聯模式，咩中國模式

納盡精粹係意譯

除左起牆 未democrats囉
不嬲係限制槍權 要過心理測試
因為依家白人買槍太易
同好多school shootings

減窮人稅同加有錢人稅
close啲tax loophole

踢走犯法嘅非法移民

唔贊成限制槍權收集個人資料

真心會有美國人信呢套

德文

paywall

依家都要收集個人資料喎

同埋好少非法移民係cross the border
同常係坐飛機
所以起牆冇用

到香港台灣死咗 可能佢地就明

far right喎
個名有socialism就行socialism咩

其實奧巴馬踢犯法嘅非法移民重狠

不過佢班人唔認啫

切身講我會想分多啲社會資源

但係現實上只有減有錢人稅個市先會旺

佢好多問題我都唔知佢問緊我理想國定切身處理家下個處境

有啲非法移民
無人check到

(隱形敵人論)

只有十三億可憐蟲會信中國模式work.

大部分人都知
Obama踢係有犯罪啲非法移民
佢要搞DACA麻

國家點都要稅收黎運行
但係呢㗎有錢人係完全唔洗交稅 （Apple, Jeff Bezos)
點解中產同基層反而要交稅？
現實未必要減有錢人稅個市先旺
中產基層多咗錢 反而會有更多人洗多啲錢咗
更加刺激經濟

覺得唔多 因為一直有border control

嚮美國而言

我信trump會同時幫到有錢人同窮人

而其他總統同政黨就好難講

trump行好多經濟政策保障工人利益都係左翼路線

相反對家就暗右跟中國玩極端資本主義同埋勁剝削

重要用庇護城市令城市人口同物價昇得更盡

第日好難講

二百年前共和黨鼓吹解放黑奴

今日啲黑奴後代一樣恩將仇報

時代唔同用典亦唔會一樣

睇晒成篇文都唔知點解作者會加呢句落去
跟住twitter個人又標題黨
篇文只係描述緊美國同中國監控發展上有殊途同歸嘅傾向 主觀議論一成都冇

美國唔會得啦 有槍有炮 會變內戰

中國模式 只係爛仔 同寄生蟲

但對於本國嘅投資少咗
工廠唔嚮本地起
就業都保障唔到邊有錢使?

邊句假？

二百年前個黨無得就咁拎黎比

全部錯晒喎

trump冇保障基層喎
窮人冇health care
減education fundings喎

唔可以用恩將仇報
民主就係揀一個會幫到你嘅黨

共和黨轉投南方保守派仲想班黑人投佢

等睇美國冇得上Google 、Facebook 之類網站

就業咪多咗小商家囉
多人買野就多人想開公司㗎啦
下下要大公司先有工做？

所以我話我係呢個年代先撐trump

民主黨就形左實右太假

又成日剩係不斷玩身份政治咪即係劃圈

要選個真正幫窮人令全美富強嘅好總統

呢個年代嘅民主黨越走越遠

仲要唔係普通保守黨
係耶撚保守黨同白人至上主義個隻

點解你覺得民主黨形左實右嘅？
我覺得民主黨先幫到基層

美國人有槍你知架何
中國模式 係美國得啖笑

對於內陸州分而言的確係要大公司帶起先

佢個種方法就係加福利
但美國就唔係人人受好多人始終有種觀念係想自力更生
當撈侵個種話俾番份工你實際上吸引力係大好多
當然做唔做到就另一回事喇

支那肺炎唔會集體壞腦
點會放棄自由

民主黨利用非法移民同庇護城市壓低基層個價

唔夠人對成個經濟都無好處

香港藍屍咪放棄自由
點解唔會

佢真係好想畀聯邦政府告佢叛國

無錯

所以要保障內陸州份就業人口

民主黨嘅洲嘅最低工資set得高過其他洲喎
點壓低基層個價？

冇D墨仔D農場有冇人做野呢可

非法移民唔收最低工資

違返美國憲法啦

內陸州份更加要小商家喎

好多都機械做啦

重點都係工廠回流先幫到

民主黨實際上係支持佢地入籍咁佢地就多D票
真係想又食又唔俾著數咪共和黨班商家佬囉

人口外流去晒第二度開

咁點壓低基層個價？
如果基層個價點都有最低工資？

使乜

好多都用其他人啲身份去投

講緊美國喎

因為原本無人收咁低工資水平嘅嘢有人做咗
咁基層就收最低工資先有嘢做嚕

以前歐美各國以為中國唔識規矩，米帶你入WTO 融入大家庭啦，咁多年後你條仆街係個場拉幫結派仲要反檯話江湖新規矩，去到呢個位，任何一個香港人睇過d 黑社會片都知會點反擊啦。

上星期單嘢已經爆咗, 差在未講係邊條友同力架有冇授權